1. Créer un appel d'api pour récupérer 1 restaurant par son ID
2. Intégrer l'appel d'API dans la page Restaurant
3. Desginer la page Restaurant 
    a. BONUS Ajouter une carte google maps
4. Afficher une liste des plats du restaurant
    a. Créer les composants
    b. Intégrer les composants sur la page du restaurant
5. BONUS : Designer le reste de l'application (header / footer)
6. BONUS : Intégrer des informations supplémentaires dans un restaurant (num telephone, adresse, avis, ...)